[皇][推到完場] 皇家馬德里 對 拜仁慕尼黑 (4)

,,...

細佬球王級

比d掌聲皇馬

我皇萬歲

11 打 10

紐亞放題

hea 踢,任入嚕